我試過完美放棄 的確很踏實

說分手的人也會心痛的

愛你太難